Grupo Vinod:

1- Pedro Umpierre
2- Ramon Santos
3- Pedro Ribeiro

Observação: o trabalho está incompleto por que dois dos membros estavam escalados para trabalhar no congresso como voluntários
na segunda e na terça, deixando o terceiro sobrecarregado, portanto, o prazo prolongado não ajudou muito.